1. ¿Es posible lograr el mismo resultado con el pre-orden y pos-orden?
No, no es posible debido a que tanto el pro-orden como el post orden solo me indican el orden en el que fueron agregados los elementos en el arbol pero no me indica la posicion de estos dentro del mismo por lo cual no seria posible reconstruir el arbol con estas dos listas.

2.¿Es posible lograr el mismo resultado con el in-orden y pos-orden?
Si, si es posible debido a que el post -orden tambine me dice el orden inverso en el que se agragaron los elementos y dado que se tiene  el arreglo inorden que me indica la posicion de los elementos del arbol entonces es posible reconstruir el mismo. 
